戰術會帶 新勇武入門指南

知道大家經過今日一戰，都發現今日做嘢唔多足夠
但係大家要明白 其實好多所謂嘅偽勇武
可能都係一班本身係企中後線嘅人
唔好唔記得我哋有好多前線手足已經俾狗拉左
新仔有冇入門指南唔識做嘢係好正常

呢到希望post返D之前戰術既post
希望大家都幫幫手
有咩之前有見過戰術post 都post返出黎
等新勇武有多D指引

有咩希望大家可以補充下

光復香港 時代革命

P牌仔推唔郁丫

有無巴絲幫拖

希望多啲人睇到

幫手推
另外想講狗隻點FULL GEAR法一定有弱點
就係喉嚨
如果有機會埋身打狗一定要針住呢個位黎打
威力夠大唔死都重傷

多謝你

其實係
嚴格啲來講如果你一拳打落去喉嚨位
佢係會好大鍋

721 唔見人
831 打死人
101 射死人

新血加入要指南係正常

我地越多人學識戰術
就越有利

香城online 職業分類

幫

手

推

下

你試下輕輕一拳打自己喉嚨就知咩事
輕則無法呼吸
重則打斷氣管
當然用遮加長距離一野捅撚死狗就最好啦

平時打架都係打喉嚨最好

好人一生平安

心口、條撚、喉嚨、太陽穴都係打架要點
打廢老個陣針住大腿內側黎打佢地就會失平衡
下盤咁廢一野就仆街
如果有打開拳可以一野踢到頭既真係會直接暈